一個聖誕節 搞到三個故爛尾

Hi auntie , 追緊既三個故係聖誕其間爛尾

單親母親 ， 神奇茶壺 ， 機場打工

您地屌完聖經同除夕閪之後，可以番嚟出故嘛？

有冇巴絲打一樣中伏

茶壺嗰個中伏

小嵐

睇少d甜故打少d丁啦

單親個個

屌 我都追緊單親同茶壺